車仔最後主場又3中堅無法主攻，最終應驗我未開季時熱刺將成倫敦王之說

車仔最後主場又3中堅無法主攻，最終應驗我未開季時熱刺將成倫敦王之說（何Wayne英超賽後評 - 車路士v哈德斯菲爾德）10-5-2018

反何又輸

何sir勁